[IQ是頁]肥佬皇帝似D咩

猜一個卡通人物

btw蟻多嬲死象屌你老母

三頁俾tips
四頁出答案

胖虎

秒

胖君如胖虎

屌你老母臭化西

咁撚簡單

廢

似羊
因為羊咩

咁撚易

渣ga

秒喎